[多圖]Death Stranding既畫面同鏡頭真係好靚

可以話係今世代頂級
遠景到近既細節位都一樣咁靚

真，勁鍾意隻game
就算幾多人屌都好

嗰種寂寞一個人嘅vibe
突然播歌嘅意境
依家都經常開game淨係睇風景四圍行

都係曠野open world 好玩過城市open world

Cliff出場好有型

Ps4可以有幾靚

暑假出咗pc版

超喜歡隻Game，真係好正，真係估唔到小島自成一家之後都做到到咁好水準，最佳製作人嘅招牌算保得住，依家大公司大作The last of us 2，cyperpunk2077仆哂街之下諗返起佢真係更加佩服小島，真係完美運用PS4機能之餘，當年未更新下都無咩Bug

城市既基本上得rockstar整得好

移植PC之後
仲係少數行到8K 60FPS嘅3A
雖然要DLSS

我個時用PS4 2000機玩，唔係Pro，個體驗同畫面處理，流暢度已經正到完全收貨
如果用pro或依家PC玩家體驗一定比我仲好

我用pro機玩都覺得好撚靚
d人樣好真

因為佢真係人像捕捉...唔似2077除左男神之外都唔係

好似唔關事㗎喎，真人動作捕捉好多Game都有，面部捕捉係另一樣野喎，好似MGSV蛇叔都係無用面部捕捉都好真實

story is incridible, system is shit

fox engine?

神game death stranding

吓 個故事好好wo

特價買咗今晚玩

小島將fox engine 做到既野帶番落 decima .

Mgsv 當時光影都做得好好 ， 動作又smooth

Lego city 都做到喇

巴打英文唔好可以google左先

sorry 睇錯咗
但個系統都唔係好差啫

嗰時起飛索起到停唔到手

全部拉到295-300M, 喺雪山度係咁搵啲高位, 勁有滿足感

第三章後幾好
起碼打爆咗

同其他玩家一齊起公路同擺樓梯既滿足感

根本本質係寛頻拉線game

歌又好聽

未稱得上神作, 但我個人超中意玩呢隻GAME

傻鳩唔色欣賞姐
真係行得太前
要比啲tlou2佢地食先乖

爆機已 同埋解曬全部成就 delete咗隻game

唔鍾意起野真係唔好玩呢隻game, 包你悶死

啱

一首silent poets 已經玩晒

cabling

人可以有幾無知

最正真係起飛索 上山落山完全唔使落地
btw去到後面都幾難玩 又要避怪又要避人
我都係想安安落落送貨姐

用血液手熘彈炸BT
用屎尿血就整到
打完執野

想知呢隻係唔係單機game黎
想呢幾日買返黎玩

畫面係好靚. 但個玩法說服唔到我買同玩. 即使我已經係好中意小島既MGSV. 玩到沉晒船. 大家可以點令自己克服到個速遞GAME玩法.....

將自己代入成DHL咪得
自己就係送貨佬
香港好多

所謂力臻完美 近年真係得日廠game先做到

D on9 仔 只識睇機能 成日攞張display card 打飛機

我覺得成隻game唯一彈係sam啲動作
有時一啲關乎生死時刻
啲動作仲慢吞吞on99咁
好似上車開車，跌低起身

如果帶住啲貨
L2,R2又係平衡身體
又係描準/開槍
搞到對槍對bt好撚亂

Mgsv 坐直升機開任個feel 正過2077 坐車開任

靚唔靚唔係靠部機有幾勁, 係靠隊DEV有幾勁

變支煙出黎果下

啲歌好撚正 得閒都會播佢soundtrack

完全係小島偏心俾機會佢型

但真係好撚型

打機咪試下唔同野 呢個先係打機既樂趣丫麻 體驗自己人生軌跡到無體驗過既野
現實無做過送貨仔咪玩下呢隻驚
不過我覺得將佢講成行山驚都唔錯

諗返轉頭次次出場都無里頭 但玩果時剩係覺得佢好型

單機game嚟
不過會同其他玩家有互動
你可以捐同拎其他人嘅物資
會見到其他人起嘅嘢，例如橋啊叉電站啊

PS4未爆機，搞到想買多次PC版重玩添。

故事
場面
歌曲
玩法
都係好撚正
同埋佢差唔多預言左而家lockdown個狀況

又要用番

low roar真係好正
kojima真係識野

走得太前

如果可以一路行一路播歌就好lu
得劇情位先有歌
明明啲歌好正
Soundtrack已有

搭單問我成日彈access violation error應該點解決？
gtx 1060, driver 最新，directx 12
Google 過都搞唔掂
我想玩呀，半個鐘彈一次搞到玩唔到

後期先易玩 咩裝都有 無咩挑戰性
前期驚到仆街 好似玩恐怖game咁

劇情會push up吓你
後期唔洗點行

前期真係有feel好多

kojima既好基友伊藤計劃仲走得前過佢，

07年寫既小說已經講緊AR既日常運用，電子貨幣已經連卡都可以不用攞就用到etc 諗下現實AR開始普及同電子貨幣既touch功能/apple pay既出現都係201x年先開始出現

伊藤計劃寫既野足足快左現實接近10 年

劇情代入感好強
人物特質簡單篇幅已經出曬黎
每嗰人都有自己嘅故事
又會同世界觀互相呼應
Mama好好j 真人仲好j
唯一代入唔到Sam到 佢好少表達自己
純粹厭世撚咁
但Lou 死嗰陣 跟住佢一齊喊咗
好想有下集養女
Lou成為第二嗰滅絕體嘅故事

雖然打爆主線同第一張圖
就無心機玩落去
但都唔捨得del game

買部PS4 下玩喇

PC撚悲歌

好撚型
型到玩完之後去左睇Hannibal

一岀無耐就爆左
剛剛一兩個月前無乜大作玩
開返DS起曬D路

GHOST 好聽

小島d game都好睇你啱唔啱個電波㗎啦
啱嘅話淨係行山送貨你都好enjoy

第二係好配服佢整game好 user friendly，用手製玩MGSV d不論轉槍訓低都好smooth好舒服。

當年第一次爆機之後玩FF15 demo完全feel到佢個控制極on9又攰
呢d由gamer出發嘅細節真係小島先比到你

琴日steam特價,終於買左
平左近一半都唔買真係對唔住自已
小島既遊戲我諗當睇小說咁都值(最少MGS唔計最後幻痛,成個故事我都好享受)

唯一希望係小島唔好又發神經,次次都殺撚曬D索女

淨係行山送貨都夠玩，好易沉迷
隻game好易代入主角
好多年都冇一隻game令我咁印象深刻

捱到頭三章就好正

除左2戰個啲位 其他都好正

基本上城市柒係因為多npc
多npc就多無謂人 break immersion

mama算唔算死咗
Death Stranding唯一索女

正game

麥叔型到癲

唔基都變基佬

呢隻game又係果d 開始覺得悶
中間都覺得悶 但唔知點解爆左機
爆完機之後又覺得可惜 想再玩番既game...

我都好鐘意隻game, 介紹咗俾5個friend, 4個話伏得1個玩到最後
有D唔好意思

不過你問我有乜好玩我就真係好難答你
隻Game嘅探索感同寂寞感好強
係荒野大叫I'm Sam然後有人應你嗰下就知道有player係接近位置
雖然見唔到但都好高興沿途有人一齊上路

起橋起電柱等有人讚有人用我就開心
有player將我起嘅設備升level
之後我資源充足都幫返其他人
感覺好似有個無形社區彼此依靠咁

太空foodpanda

呢隻game真係好撚正
我本身都唔抱有太大期望 純粹係小島親生仔先會買玩下
我買左成半年先開黎玩 但係 一玩就停唔撚到
我仲好記得我搭咗船過海 再望到西邊市 然後就響起音樂呢野 我真係完全比呢隻game征服左 打左機咗多年 呢個震撼感真係冇咩game比我到 氣氛做得好好 陽光普照你會feel到好放鬆 一落雨 你又會自然緊張小心啲行事

少有game有心機白金左佢

畫面真心勁

可惜個玩法真係好撚悶
我死頂玩到好似第4章就頂唔順賣左

送條女上門個任

頭三章乜資源都無先正

有一期學咗佢個髮型
但係carry唔起

Fragile 真人
角色不了

全成就

Fox Engine (原本可以) 世界第一

後期咩裝都有 步槍 榴彈砲 手榴彈 你真係唔洗驚人
BT都唔難搞 後期可以暗殺佢地 跟住隻bb指示搵BT出黎 好易殺

由其係試過行行下骨架無晒電，D貨物外箱又受損，落雨又被人追
跑跑下見到有避雨亭同電柱真係好感動
又或者開地圖見條路好撚難行，但睇真D 見到有人起咗橋，超開心

角色都無問題，唔除衫就Okay

好似低俗喜劇咁
邵音音身+ DaDa頭

見特價入唔入手好？

隻game真係造得好實淨,

有個咁既crossover更加感覺到

原本係可以成為對玩家最friendly既engine

景靚 人靚 歌正 鏡頭都算好(唔係攝影師唔識)
佢起建築同行路都係真自由度超高
嗰陣一出即買都冇bug廣告又冇吹大

同2077比真係

我估隻game就係賣呢種感覺
終於行出雨區鬆一口氣
行到山頂睇靚景再加埋歌個feel
好難行嘅時候搵到人地嘅建築好感動
自己起嘅建築幫到人多like又會開心

可惜隻game唔係大熱

佢係我唯一一隻入碟即刻玩到嘅game
印象中出咗好耐先有更新

跟本小島呢隻GAME 好知道玩家既滿足感/成就感係點建立
但好多人慣咗心目中小島= 軍事/諜報GAME之神
所以一見DS 係玩送貨，唔符合佢地心目中既要求就無玩/話唔好玩
搞到唔大熱

下面劇透

有冇機出xbox版？

我之前都係咁 揾唔到解決方法
發現嗰陣我張graphic card vram得2gb而隻game最低要求要3gb
換左張vram有6gb嘅就無再彈呢個error

我都係6GB

PS4壞撚咗

一個好爸爸

小島未出GAME 之前已經有講過
佢覺得麥叔食煙好型
所以呢幾幕明顯係專登加俾佢

係咪一定要用PS5,3090以上先可以叫靚？上埋4K就係靚？

到時有8K電視撚話4K可以有幾靚？
咁點解要出QLED，ips，LCD屏幕
我硬件靚係咪用TFT都可以完美

依家比靚係用硬件唔係應該用螢幕做比較嘅咩

等如Hifi係鬥Player鬥耳擴鬥升級線唔係用對喇叭，耳機做比較？

啱啱轉用PC玩緊第二次

小島咁細Team人都做到ds咁正真係好勁

行山睇風景真係無得頂
D人的表情好細緻（佢全部用演員做Motion+face capture）

控制又易又直覺

第二地圖對情侶，真係好心up，咁多年這麼近那麼遠

開頭送貨送到勁辛苦一去到d 風景位播歌就好治癒

PC福利，PS冇

電單車，hacking ，人體改造個look
正到

Pc 版仲靚過2077

唔買會後悔

玩左PS4咁多年...第一隻白金..

個開發引擎用地平線個嗰
連地平線班員工都佩服小島工作室
可以整到畫面咁靚

小島都講過知太多建築物機能
未必頂得順,所以專注地型天氣

小島團隊嘅開發經驗不可忽視
日系動作遊戲嘅設計元素放咗入去
先會令到啲動作咁流暢

有得起飛索之後 都無咩人起公路

今次再玩的目標係完成全點飛索連接

玩完呢隻game覺得小島秀夫係天才中既天才
用一隻game去致敬starwars同super mario
(supermario其實就係行路模擬器, 加少量boss戰, 最後救條女)
劇透>starwars玩過就明
任天堂同佐治盧卡斯自己都做唔到
仲未計佢擺左好多自己鐘意既元素落去
貪心到九唔搭八, 都可以砌到隻game出黎, 真係寫個服字
tlou2個總監做同一樣野, 擺左膠大愛價值落去, 但功力完全唔入流
更加睇到小島秀夫點解係唯一
大廠出game要睇住盤數, 得小島工作室可以all in or nothing
再加上玩法, 畫面, 音樂, 要落手玩過先知有幾特別同感動

淨講Mgsv online ,

扒底， 碌左右 aim 由3身變一身 仲順撚過成龍一take過

PvP 可以唸到打暈人用氣球升走 扣番自己人死既隻數

屌玩左幾十年game 有邊隻動作game 可以做足晒以上野

比你唸到 都唔識演繹番出黎

淨係用L3推埋牆/櫃就可以進入cover狀態
呢個操作已經大大增加流暢性
我最憎鬼佬潛入/動作game要另外整個掣入cover
一撳個掣就有磁力咁Zip埋去
好少少嗰啲就可以用L3 "行"返出黎
有啲做得差要你撳多次個cover掣先可以離開cover狀態(Hitman系列)
真係玩到kick kick下

呢隻真係當電影睇,遊戲元素根本係增加代入感,做左咁多任見過咁多人最尾推一個咁長既結局劇情真係好正

本身都生活係石屎森林，其實2077係game入面果種壓迫感同現實一樣。玩到個人煩哂

人地真係用個心嚟整，2077果啲只係為屈錢

有冇人ps4爆左機都照玩pc?

武肺開始lockdown就諗起DS
之後真係有meme講DS=全球武肺
有睇唔到既怪(病毒) 人同人之間要想辦法連繫 要搵希望

果下真心覺得真係無得講 抵咁多人當小島係神
你鐘唔鐘意佢既表達方式都好 依種人就係會有種行先幾步既直覺

就咁cap 圖係差唔多靚
但冇用
30 vs 60 fps 呢個差距好致命
玩慣60fps
30 fps 直頭係lag 住玩

最正係大把傻仔爭住俾錢佢賺，仲要大把死忠死撐添，根本呢d質素連beta都談唔上，好似求其起個殼俾客睇版咁

唔係爽GAME, 但真係玩得好ENJOY. 有排真係送貨送到上哂癮, 打幾個鐘都冇推過主線. 劇情又好.

利申: 已白金

係ps4到好穩定30fps都唔覺lag
當然係60fps好d

其實睇你點睇係踩
一隻GAME有好多面
有人覺得畫面好睇 劇情唔錯 就係好GAME
有人覺得遊戲性優於所有
有人覺得NPC AI同場景細節先係重點

Death Stranding 最主要既爭議位無非兩個:

1.
故事長度的確好長同唔差, 但唔係人人都有呢個時間坐係到玩
做得長唔一定係好事
係基本既編劇邏輯冇錯底下(人設符合人物行為之類)
編劇用最少既文字講最長既故事都係一門藝術

好睇個Player 鍾意 長而廣 定係 短與精 或者 一半一半

2.
重視遊戲性既玩家會focus係遊戲既機制本身
不可否認送貨遊戲係可以玩出深度
但先決條件係玩家本身鍾唔鍾意扮演一個送貨人
玩家本來就會跟Game type去揀遊戲玩
例如我就只係會專揀美式classic既CRPG黎玩
挑戰一個全新或者少有既Game type唔係咁易令所有人接受到
3A遊戲從來都唔係一個GAME TYPE
但大家都會對3A遊戲有一個先入為主既觀念
就係唔會同平時既3A遊戲既GAME SYSTEM有太大差距
例如唔講好壞, AC同RD2 玩落去感覺幾唔同都好
佢既框架都係相類似, 只係RD2 做精左同埋NPC人物行為寫得夠精
細節又再最精細左, 先有高下之分
但本質都係一樣

所以只可以話, 請接受遊戲題材本來就唔合適所有人,
但佢marketing係aim 一般略偏速食3A PLAYER(簡稱大作玩家)
令到 主體玩家期望同收獲有衝突

呢兩個Point 應該都做成左一大班PLAYER分裂成兩派
但又唔知識講自己點解唔鍾意 搞到永遠一大堆Battle post係連登

利申 業界JJ

呢隻真係神作
唔明點解咁多人踩

少有會玩到白金左既GAME

笨大

唔係俾你全退咩?

Sony淨係整左個網比人登記
過左3個星期連email記錄都無
另一個騙局

小島依條友先唔好講story telling
佢負責既fox engine 同埋依個decima engine 都好堅下
decima 行8k 個優化都好好